英國樓租金報税

1. 上年已register Government Gateway account, received User ID
2. 已有 Unique Taxpayer Reference (UTR)

想 online 報

after login it needs to confirm who I am...
但要我 provide National Insurance number，不過我無 NI...
當我 click "I don't know my National Insurance Number",
佢就問我 Postal code...

有無巴打知點報税？

呢個係俾本地人用
Overseas landlords 可以搵 paid service, e.g.
£10，好平

thanks bro, 不過我其實係唔知點開acct。

開乜 account?

Just want to login hmrc portal?

咪開gov gateway acct, 我kick左係verify identity個位。唔係bc,無national insurance number.去唔到下一部。

又係佢話non-resident可以online apply

Login 果度，你問吓 support
Overseas landlords 可以申請 tax id
不過唔可以用佢個網站報稅。
你要用其他收費網站報

原來係要用其他，乜英國咁落後？

借po問
因為估開唔切英國銀行戶口，如果就快要同management agency安排收稅戶口，可唔可以用住virtual bank account呢？